想問下真球皇美欺世界盃Group stage入左幾多粒？

垃圾牙玉都入左4甩啦